Видели подобное? Сегодня видео для тех, кто с нами еще не знаком! Новый трейлер канала, чтобы наши будущие зрители - потенциальные подписчики скорее добавились в нашу дружную команду любителей Крыма! Ведь нас уже более 5000! Спасибо всем кто с нами!!! 
Всем привет из Крыма! Кто мы, крымские блоггеры - канал "КРЫМ ГЛАЗАМИ МЕСТНЫХ"? Мы семья, родились в Крыму, очень любим наш прекрасный край! КРЫМ – наша жизнь! На нашем канале показываем все как есть, как видим своими глазами. Открываем для Вас и для себя новые места в Крыму и с удовольствием показываем уже хорошо известные. На канале много полезной информации: как проехать, как пройти, где хорошо, а где не очень, важные события, достопримечательности, цены в Крыму, все про отдых, а также просто наша жизнь и обычные крымские будни. Мы стараемся передать Вам атмосферу Крыма сегодня и показать его изнутри. Подписывайтесь! 
#крым #крымсегодня #крымскиеблогеры #отдыхвкрыму #ценывкрыму #крымтрейлер #жизньвкрыму #ялта #севастополь #симферополь #достопримечательностикрыма #пляжикрыма #блогеркрым #черноеморе #crimea https://youtu.be/K6OfB8xem50 Фестиваль бейсджампинга в Скайпарке, Сочи Сегодня опробовал новый склон на Перевальном, для полетов годится) #speedflying  Экстрим в скейт-парке Жесть
https://youtu.be/h27U0sZqMSY  Путешествие по Итальянским Альпам😍🇮🇹 Путешествие через Большой Гималайский хребет на мотоцикле Клянусь Шивой! Супернизкое раскрытие парашюта, приземление на елки и много другого. #basejumpinginRussia

https://youtu.be/MBKfKlEFn58

Подписывайтесь на мой канал: https://www.youtube.com/c/DmitriiReztcov Российские экстремалы прокатились на досках и лыжах за БМП-1. 🏂 Друзья, давайте и дальше использовать военную технику лишь в спортивных и мирных целях! Земля одна и нет ничего замечательней жизни. Занимайтесь спортом и любовью, а не войной! 🌍 South 50 jump board  Ко́нор Э́нтони Макгре́гор — ирландский боец смешанных боевых искусств, выступающий под эгидой «UFC» в полулёгкой весовой категории. Действующий чемпион UFC в полулёгком и лёгком весе. По состоянию на июль 2016 года занимает шестую строчку официального рейтинга UFC среди лучших бойцов независимо от весовой категории. Рейтинг Sherdog ставит Макгрегора на первое место в полулёгком весе и на восьмое в списке лучших бойцов вне зависимости от весовой категории. Большой спорт начинается там, где кончается забота о здоровье. 
-Бертольт Брехт Великолепная подборка. Смотрим!!!  Параглайдинг. 
Этот вид спорта называют еще парапланеризмом. Такая форма полета - самая простая из всех, доступных человеку. Ведь в данном случае надо всего лишь найти большую возвышенность, разбежаться и прыгнуть с нее. В полете следует управлять лишь собственным телом и крылом-парашютом. Полет благодаря восходящим потокам воздуха может вознести спортсмена на внушительную высоту. Мировой рекорд составил 4526 метров над уровнем моря. В помещении Яхт-клуба Санкт-Петербурга 16 ноября открылась выставка работ молодых художников воспитанников Санкт-Петербургской детской художественной школы 12 посвященная парусному спорту. Вдохновение для создания работ воспитанники школы черпали во время соревнований первенства России в олимпийских и международных классах, которое принимал Яхт-клуб Санкт-Петербурга и Академия парусного спорта в начале сентября. Еще один способ кинуть клиента на удовольствие это РОУПДАМПИНГ.

Роупджампинг— экстремальный вид спорта, прыжки с верёвкой с высокого объекта при помощи сложной системы амортизации из альпинистских веревок и снаряжения. Прыжки бывают нескольких видов: со свободным падением и без свободного падения (маятник). Во время прыжка опытные джамперы часто выполняют зрелищные акробатические трюки и элементы. ПАРКУР. 

Паркуром часто именуют искусством перемещения и преодоления различных препятствий. При этом слово "искусство" здесь абсолютно уместно. Паркур едва ли можно считать спортом, ведь здесь нет элемента соревнований. Однако и простой зарядкой это занятие не является - оно слишком сложно. Философией же считать паркур тоже нельзя, ведь он уже слишком прост для этого. Близость же к искусству обеспечивается постоянной импровизацией и красотой движения. Смысл данного занятия заключается в том, чтобы перемещаться по полосе препятствий, заранее не оговоренной. Это могут быть лестницы и стены, столбы и другие элементы городской архитектуры. Любители паркура, или трейсеры, по ходу своего движения могут взбегать по отвесной стене, перепрыгивать с крыши одного дома на другую на значительной высоте и даже прыгать в мусорные контейнеры. Лучшим же элементом паркура является прыжок вслепую, когда трейсер не видит заранее точки своего приземления. Hawaii

Редкой красоты природа, удивительные лунные пейзажи и мягкий климат сделали острова одним из самых привлекательных курортов в мире. На Гавайских островах летом среднесуточная температура +21°, а зимой +27° Мы с моей душой счастливы 
лишь тогда, когда 
берёмся за невозможное. 
 
- Шри Чинмой Лишь в парашютном бизнесе можно кидать клиентов так, чтобы они всегда оставались довольны. Сёрфингист Бенни Урбан сфотографирован со дна. СУМАСШЕДШИЙ ВИНДСЕРФИНГ ВО ВРЕМЯ МОЩНОГО ШТОРМА (ВИДЕО)

Самые сложные и зрелищные соревнования по виндсерфингу, Red Bull Storm Chase, проходят исключительно во время штормов, когда скорость ветра достигает порой 102 км/ч. СЕРФИНГ НА ВЫСОТЕ 600 МЕТРОВ НАД ЗЕМЛЕЙ: ЭКСТРЕМАЛЬНЫЙ ТРЮК (ВИДЕО)

Французские бейсджамперы прокатились на серфе по канату, натянутому между скалами на высоте не менее 600 метров.

Это видео набрало 60 тыс. просмотров буквально за день, и оно только набирает обороты! Действие происходило в предгорьях Альпийских гор, на высоте не менее 600 метров.

В рамках состязаний, которые Red Bull каждый год проводят среди экстремалов, французские бейсджамперы The Flying Frenchies выдумали абсолютно безбашенную постановку. Задача экстремалов — как можно дольше удержаться на доске для сёрфинга, развивавшей на натянутом тросе скорость до 75 километров в час. Спортсмены использовали канат, протянутый над ущельем, расположенным в горном массиве Веркор (Франция). Очень красивое видео, о фридайвинге Удивительные возможности людей, очень круто, смотрим и наслаждаемся))
https://www.youtube.com/watch?v=1L10td_Ttr8  Жизнь не может быть скучной Друзья, новое видео из серии Extreme Sports смотрим и наслаждаемся Что будет если мастера Даунхилла решат покататься по городу? Интересно? Тогда смотри новое видео. Ice Cross - экстремальный вид спорта активно набирающий популярность в Северной Америке и Европе. Профессиональный американский футбол - это как ядерная война. Здесь нет победителей, а есть только выжившие. Фото от нашей смелой подписчицы!!! «Когда бейсбол перестает быть весельем, он перестает быть игрой» На пике славы. Феликс Баумгартнер завершил карьеру экстрим-парашютиста.
Австрийский парашютист Феликс Баумгартнер, преодолевший скорость звука во время прыжка из стратосферы к Земле, объявил об уходе из экстремального спорта. 
Поднявшись в воскресенье, 14 октября, на высоту около 39 км над поверхностью Земли в космической капсуле, прикрепленной к воздушному шару с гелием, спортсмен из Зальцбурга в специальном скафандре совершил прыжок с парашютом, благополучно приземлившись под аплодисменты зрителей в окрестностях г. Розуэлл (Нью-Мексико, США).

"Этот прыжок был моим уходом из экстремального спорта. Ничего более значимого я добиться не смогу. Это был главный проект в моей жизни", - заявил первый человек, преодолевший звуковой барьер без помощи технических средств.

"Я хочу быть тем, кем когда-то стал прежний рекордсмен Джозеф Киттингер. Вдохновлять других людей и быть примером для будущих поколений. Кроме того, планирую пилотировать вертолеты. После стольких лет я рад, что остался жив", - сказал Баумгартнер в интервью австрийскому изданию Kronen Zeitung. Крутое видео от мастеров Вейкбординга. ИЩЕМ ГЕРОЯ - Скейтера и флориста С ДИАБЕТОМ. КАСТИНГ. Готовим съемку интересного социального ролика про диабет. Идея в том, чтобы рассказать - с этой болезнью можно жить, покорять любые вершины и добиваться всего. Мы показываем диабетиков, которые танцуют, поют, растят детей, забираются на горы, катаются на скейтах. Мы ищем скейтера с диабетом, который покажет пару своих фирменных трюков. Это будет очень вдохновляющий ролик о том, каким крутым можно быть несмотря даже на такую тяжелую болезнь. 101-летняя любительница экстремального спорта установила новый рекорд.
Дорис Лонг увлекается абсейлингом с 85 лет. 
101-летняя жительница Великобритании по имени Дорис Лонг установила новый рекорд, сообщает The Guardian. Женщина побила собственный рекорд, совершив спуск по внешней стороне башни Спинакер в Портсмуте. 

Дорис, которая увлекается абсейлингом, решилась на новое достижение ради сбора средств для местного хосписа. Ей удалось преодолеть дистанцию в 94 метра, при этом погодные условия явно не способствовали успеху, так как во время спуска поднялся ветер и начался дождь. 

Благодаря своему опасному увлечению Лонг прозвали Бесстрашная Дорис. Абсейлингом женщина начала заниматься в 85 лет, а свой предыдущий спуск она совершила в 2014 году. 

"Я не чувствую страха и никогда его не чувствовала. У меня просто спокойная натура", – заявила Дорис. Также она добавила, что надеется повторить спуск в следующем году, когда ей исполнится 102 года. Вингсьютер врезался в дерево на скорости 145 км/ч и остался жив. 

Дос Сантос прыгнул на вингсьюте с альпийских гор неподалеку от французского города Шамони-Мон-Блан. Полет закончился неудачно: на скорости около 145 км/ч Эрик врезался в дерево и получил переломы лопатки, ключицы и трех ребер. Кроме этого Дос Сантос получил тяжелую травму головы.
Смотри видео!!! БАЛИ.
Наступает время отпусков, и Бали прекрасное место для этого периода твоей жизни- серфинг, пальмы, океан, солнце и позитивные люди вокруг тебя. 
 World Wingsuit Performance Flying Championships 2016
Днями завершился первый чемпионат мира FAI по полетам в вингсьюте World Wingsuit Performance Flying Championships. Чемпионат проводился в Америке в штате Флорида на DZ Skydive City 3-8 ноября 2016. Зрелищные соревнования включали в себя дисциплины вингсьют-пилотирование и вингсьют-акробатику. 63 пилота из 22 стран мира приняли участие в этом соревновании. От России было 9 спортсменов, а также каманда Sky Republic.
Открытие World Wingsuit Performance Flying Championships состоялось 3 ноября 2016 года. Соревнования проходили 4 ноября. Солнечная и ветреная погода не позволяла выполнить все запланированные прыжки. Поэтому многие начинали прыгать уже 8 часов утра. Вначале соревнований был проведен брифинг по безопасности.
Мировой рекорд был установлен 6 ноября Крисом Гейлером. Время полета составило 95,7 секунд. На втором месте оказался Трэвис Майкл. Оба эти спортсмены являются гражданами США. А третье место занял Эспен Фаднес из Норвегии. Россиянин Дмитрий Пордорящий занял 4 место.
В дисциплине вингсьют-акробатика погода сопутствовала спортсменам отпрыгать все три раунда, по итогам которых были выбраны победители. Первое и второе место заняла команда США, а третье заняла российская команда. Третье место Россия выборола в сложной борьбе с финами. Несмотря на то, что финская команда все время немного опережала россиян, все же победу одержала российская команда.
В ходе соревнований по вингсьют-акробатике команда из Швейцарии решила опротестовать свои результаты. Им дали возможность сделать перепрыжку, но как и прежде, команда осталась на 6 месте. Хотя результаты перепрыжки оказались гораздо лучше предыдущих попыток.
Парашютная дисциплина Wingsuit развивается во всем мире. Поэтому за событием такого масштаба наблюдают не только спортсмены и номинанты, но и люди на разных континентах. Стартовала кругосветная парусная регата Vendee Globe
Самой опасной гонкой в мире считается кругосветная парусная регата Vendee Globe, которая стартовала - 6 ноября 2016 года. В этом году поставлен рекорд по количеству участников яхтсменов-одиночек: 29 яхт из десяти стран мира начали гонку. Возраст участников от 23 лет до 66.
Стоит отметить, что впервые эта кругосветная регата прошла в 1989 году. Основателем данного соревнования считается француз Филипп Жанто. С тех пор каждые четыре года проводится данная регата.
В этой безостановочной кругосветной регате принимают участие самые смелые яхтсмены. Абсолютно все поломки яхтсмены должны устранять самостоятельно, не прибегая ни к чьей помощи. К соревнованию допускаются яхты Open 60. Яхты этого класса оснащены последними достижениями науки и техники. Эти лодки являются суперскоростными. Технически совершенные яхты имеют самые передовые системы безопасности и умную электронику, помогающую яхсмену справиться самостоятельно в кругосветном путешествии. Благодаря умному оборудованию лодка способна большую часть маршрута идти на автопилоте.
Стартует регата с французского города Ле-Сабль-д'Олон. Обязательно все яхты должны пройти мыс Доброй Надежды (Африка), мыс Люин (Австралия), мыс Горн (Южная Америка). Заканчивается фрегата в Ле-Сабль-д'Олон, совершив целый круг с запада на восток.
Статистика показывает, что каждый год участников из Франции больше всего. На сегодняшний день рекордсменом является Франсуа Габар, сумевший пройти дистанцию за 78 дней. В этом году каждый желающий сможет наблюдать за регатой в прямом эфире. Благодаря интернету Вы сможете на официальном сайте гонки смотреть как яхтсмены пересекают четыре океана в погоне за первое место и кубок победителя. Представляем Вашему вниманию ТИЗЕР нашего путешествия на дрифт трайках на юг России. 10 дней полного экстрима! Мы покорили гору Ай-Петри, встретили много замечательных людей, открыли множество спотов. 
И да, мы первые, кто отправился в Крым с дрифт трайками! Это было незабываемо! 
Команда [club99883494|TORNADO DRIFT TRIKES] 
 
Премьера полного видео DRIFT TRIKE TRIP "Из Москвы в Крым" состоится 18 ноября в 21:00 в уютном заведении Rider Place 
Сбор гостей в 20:30 Адрес: м.Волгоградский проспект 32к8 
 
*При поддержке Федерации экстремальных видов спорта в Республике Крым [club86134096|EXTREME Крым ] 
#TORNADOTRIKES #driftrike #дрифттрайк #extremecrimea2016 #изМосквывКрым #skillswear #riderplace Мори собирает друзей

Недавно на побережье Сан-Клементе, Калифорния, состоялась встреча самых именитых бодибордеров в истории данного вида спорта. Поводом для такого события стало 45-летие доски для бодибординга, которая появилась на свет в 1971 году стараниями легендарного Тома Мори. 
 
Тогда это был простой прямоугольный кусок пены, который создатель покрыл обычной газетой. Вряд ли сам Мори в тот момент мог представить, какую роль сыграет в становлении новой водной дисциплины. Разумеется, отметить такое важное событие собрались лучшие спортсмены, которым было о чем поговорить с Мори. 
 
“Спасибо за прекрасную полную динамики жизнь, которую мне подарил бодибординг. Сегодня я оказался в окружении людей близких мне по духу. В 1975 году я открыл для себя новый удивительный мир, в котором каждый день мог получать удовольствие от того, что делаю. Без Вас всего этого просто не было бы”, выразил свою благодарность ДжейПи Паттерсон. 
 
“Огромное спасибо Тому за его творение, которое так сильно повлияло на всю мою жизнь. Обожаю его и людей, которые появились в моей жизни с тех пор, как я начала заниматься бодибордингом. За это я буду вечно ему благодарна”, говорит Джена Метцгер На полпути

Первая половина тура по скимбордингу позади. Менее чем за месяц на восточном побережье США было проведено два крупных чемпионата Outer Banks Skim Jam и Vilano Pro / Am. Теперь же претендентам на почетное звание предстоит окунуться в волны Тихого океана, так как последние этапы первенства пройдут у побережья Калифорнии. 
 
Неплохие шансы на победу сейчас у Остина Кина, который выиграл этап в Северной Каролине. Стоит отметить, что он пропустил чемпионат в Бразилии, и поначалу сильно отстал от соперников. Тем не менее, Кину удалось наверстать упущенное и выбиться в лидеры. В Северной Каролине под его натиском пал довольно сильный конкурент в лице Перри Прюита. 
 
“Я так рад своей победе. Прошедший чемпионат является наглядным подтверждением тому, что наш спорт продолжает развиваться, а уровень бодибордеров неуклонно растет. Для меня это был один из самых запоминающихся чемпионатов восточного побережья. Особенно запомнилось огромное количество совсем еще молодых спортсменов, которых так активно поддерживали родители на берегу”, рассказывает Кин. 
 
Что касается чемпионата Vilano Pro / Am, то здесь свое мастерство смог в полной мере продемонстрировать другой отстающий бодибордер, Сэм Стиннетт. “Было очень приятно победить у берегов Флориды. Только сейчас я осознал, что это уже моя пятая победа подряд. Поздравляю всех, кто добрался до финала, шансы у нас были равны”, говорит Стиннетт, который в последнем раунде опередил Джона Акермана всего на 1 балл. 48-летний бегун побил рекорд самого сложного внедорожного маршрута планеты Appalachian Trail.

Американец Карл Мельтцер сумел побить рекорд невероятно продолжительного трейлрана планеты, установленный в 2015 году его другом Скоттом Юреком. Тогда Скотту удалось преодолеть маршрут Appalachian Trail от горы Катадин в штате Мэн до горы Спрингер в Джорджии за 46 дней 8 часов и 7 минут, сообщает RedBull.ru. Карл сумел превзойти достижение Юрека на 9 часов 29 минут. Он пробежал 3524 км по пересеченной местности за 45 дней 22 часа и 38 минут.  Предлагаю вашему вниманию ролик снятый в разных уголках нашей родины, о группе друзей, ведущих активный образ жизни! Видео действительно захватывающее дух! Новое видео из серии Extreme Sports, это нужно видеть))) Кае насчет экстремальной йоги с лотосом на крыше движущегося автомобиля? Сплав по рекам Кавказа Давай закусимся! Сумасшедший экстрим!!! Рекомендую смотреть всем и не повторять!!! Медведь Степан , и его жизнь в Русской семье - это своего рода семья, которая любит экстрим .       Путешествия. Экстрим. Энергия!  НЕВЕРОЯТНАЯ АВАРИЯ НА ГОНКАХ «ФОРМУЛЫ-3»

Два гонщика пострадали в результате большой аварии во время гонки Европейского чемпионата «Формулы-3». Конечно, на соревнованиях «Формулы» аварии случаются довольно часто, но такие впечатляющие, к счастью, происходят редко.
Гонщик Райан Тветер сошел с трассы и выехал на гравийную ловушку, как раз предназначенную для безопасного торможения болидов, но в процессе поднял большое облако пыли. В результате следующий за ним Чжи Конг Ли не разглядел остановившуюся машину, с разгону в нее врезался, подлетел высоко в воздух и в процессе задел еще один болид, управляемый гонщиком Педро Пике.

К счастью, никто не погиб. Пике не пострадал вообще, Тветер отделался синяками, а Чжи Конг Ли, который управлял болидом, наиболее пострадавшем во время аварии, находится в больнице. У него сломана пяточная кость и трещины в четырех позвонках. ГОЛОВОКРУЖИТЕЛЬНЫЕ ТРЮКИ НА СНЕЖНОМ МОТОЦИКЛЕ

Идея снежного мотоцикла проста: нужно взять кроссовый байк, установить на него вилку и лыжу от снегохода, а вместо заднего колеса приспособить гусеничный привод. Получилось круто! Более подходящего места для появления "Снежного туннеля" чем Австралия, придумать сложно. На этом континенте совсем все вверх ногами, и в то время, когда весь мир обкатывает заснеженные склоны и строит парки, австралийцы бесцельно бродят по пустыне, пиная тростниковых жаб. Так вот, неподалеку от Мельбурна один талантливый бизнесмен по имени Дэррен Виссер (Darren Visser) решил проблему, собрав тренажер, позволяющий не отставать от остального мира. Польский велосипедист Кристиан Херба покорил главную достопримечательность бельгийской столицы за 14 минут и 4 секунды.

Кристан Херба из города Жешув побил рекорд Гиннесса, въехав на велосипеде на вершину брюссельского Атомиума. Это одна из наиболее известных достопримечательностей бельгийской столицы – модель кристаллической решетки железа, увеличенная в 165 миллиардов раз.

 Польский велосипедист-акробат въехал на вершину Атомиума за 14 минут и 4 секунды. Ранее он покорял вершины небоскребов в Австрии, Испании, Германии, Арабских Эмиратах, Китае и Австралии.

Брюссельский Атомиум был выбран им по причине нетипичной конструкции. «Я подумал, что и эту вершину стоит покорить. С помощью такого нетипичного рекорда мы хотели прорекламировать туризм в Польше и восточную велотрассу Green Velo», — говорит Херба.

Велотрасса Green Velo – самая длинная велосипедная трасса в Польше. Ее длина составляет 2 тысячи километров. Ночер побеждает в Кальяри.
Максим Ночер и Елена Калинина завоевали первые места на очередном этапе Чемпионата Европы по кайтбордингу, который в этот раз проходил на солнечном итальянском побережье в Кальяри. Весьма капризный ветер вынуждал участников постоянно просчитывать ситуацию на несколько ходов вперед и не давал расслабиться. «Цепная реакция», или экстремальный ролик от Red Bull умаляет мужества слэклайнера.

Действующий рекорд по самому длинному слэклайну был установлен 9 августа 2014 года Джулианом Миттермайером, который прошел хайлайн длиной 224 метра над дамбой озера Муазен в Швейцарии. Самый большой скейт

«Вес 16-метровой копии нормального скейтборда составляет 1620 кг»
Нет, не из хлеба и не из кубиков лего, а самый настоящий гигантский скейт со всеми необходимыми деталями и опциями. Вес 16-метровой копии нормального скейтборда составляет, ни много ни мало, 1620 кг. Гигантская доска была построена директором нескольких Калифорнийских скейтпарков Джо Циагли и Робом Дирдеком, который также участвует в нашей подборке рекордсменов пунктом ниже. Без комментариев Максимальная скорость

Для того чтобы понять, что это за скорость, представьте, что вы едете в пригородной электричке в момент максимального ее ускорения, а мимо вашего окна пролетает человек в мотоциклетном костюме без мотоцикла, стоящий на лонгборде. Представили? Так вот этим парнем вполне мог бы оказаться Мишо Эрбан, разогнавшийся на обычной автомобильной трассе с 18-градусным уклоном в Квебеке до рекордных 130 км/ч. Ребята, реки не было, но я нашел кое-что другое! Самый высокий ollie

В скейтбординге ollie считается базовым элементов, составляющим основу большинства трюков, но и этот простой с виду элемент можно превратить в настоящий подвиг. В 2011 году в финале соревнований Maloof High Ollie Challenge в Лас Вегасе Олдрин Гарсия установил новый мировой рекорд, подняв с земли свой скейт на 114 см, побив тем самым рекорд, держащийся на протяжении 10 лет. Спустя два года австриец Бернд Трэттинг поднял планку до 115 см, однако его рекорд остался неофициальным. Прошедшим летом на острове Реюньон, расположенный в Индийском океане, Натан Паулин дважды побил мировой рекорд. В течение двух дней француз «гулял» над ущельем, окутанным туманом. В первый день атлет прошел 403 метра, а на следующий день побил собственное достижение, дойдя до отметки 469 метров. На прошедших в Хьюстоне (США) соревнованиях дрэгстер мощностью 10 тысяч лошадиных сил по имени Xtermigator взорвался и полностью уничтожил свой двигатель всего за четыре секунды.
Видеоролик показывает, как вскоре после старта у дрэгстера взорвался 10000-сильный двигатель, мгновенно разбросав свои детали в разные стороны. За рулём был гонщик Терри МакМиллен, который, к счастью, вовсе не пострадал и просто ушёл прочь. Представители Национальной ассоциации хот-родов (NHRA) заявили, что этот ужасающий инцидент стал самым мощным взрывом в дрэг-рейсинге за последние 10 лет. невероятно красивые места, где хочется побывать каждому!! Кто бы мог подумать, что эта маленькая доска на четырех колесиках способна выдавать какие-то невообразимые вещи Назаре под катйом

Помните захватывающие снимки гигантских волн, которые, кажется, вот-вот разрушат маяк и часть Португалии? Вот вам эпичное видео про первого серфера, оседлавшего гигантские волны Назаре с помощью змея. Снова на крыше

Продолжаем путешествовать по свету вместе с проектом On the Roofs: на очереди крайний отчет о поездке в Южную Корею. На этот раз парни не без приключений взобрались на башню Лотте. Если после окончания видео немного подождать, можно увидеть наших же героев, но уже в эфире южнокорейских новостей. Пап, дай сварку

Если совсем коротко, то это видеоинструкция о том, чем можно занять себя и друзей, если вы живете в маленьком городке неважно где, и у вас есть сварочный аппарат. Досмотрите до конца, и вы узнаете, как байк-мутант может помочь в транспортировке грузов и даже стать укрытием на ночь.  Борьба с клаустрофобией от Thrasher Mag

Перед вами редкие кадры – программа по излечению клаустрофобии при помощи скейтборда и трубы. В качестве добровольца вызвался сам автор, доктор Крис Коп, несущийся на огромной скорости в темную, и постепенно сужающуюся, трубу. Добавьте немного красоток в бикини на серфбордах себе в ленту.  Советский боулдеринг

Это видео не просто покажет вам, как выглядело скалолазание в советском союзе, но и расскажет, как в 1987 году зарождалось новое для страны направление – боулдеринг. Для тех, кто пока не понял в чем дело, в помощь закадровый голос диктора, рассказывающий все тонкости и правила дисциплины. Никогда не перестанем восхищаться этими людьми, для которых возраст - лишь цифра в паспорте!  Смертельная инфографика: как часто умирают в спорте Привет, Эль-Ниньо!

Судя по всему, понятие «зима» для каждого свое. В кадре зимние приключения команды Billabong Adventure Division. Только не показывайте это видео вашей маме, когда будете в красках рассказывать о том, почему вас так тянет к океану, и как здорово кататься на серфе.

Ставьте лайки и подписывайтесь на [club113780890|Русский экстрим] Большие приключения маленького велосипеда

Можно ли уместить всю Новую Зеландию в полутораминутный ролик? Можно, если вы приехали в эту страну для того, чтобы прокачать ее лучшие BMX-споты, и сделать это в компании друзей и дрона.

Ставьте лайки и подписывайтесь на [club113780890|Русский экстрим] За всю историю существования компании Red Bull было выпито порядка 60 миллиардов напитка с красными быками.

Ставьте лайки и подписывайтесь на [club113780890|Русский экстрим] Не ленитесь продумать планы на выходные заранее, а то рискуете проторчать все праздники в городе. Видео проекта Red Bull Stratos только на канале компании собрало 35 миллионов просмотров. Простой энергетик«окрылил» целую индустрию экшн-спорта

Как не старайтесь, вы не найдете такого закоулка современной культуры, (уже не только спортивной), где бы не появился флаг Red Bull. На самом деле, все куда более серьезно, сегодня сам Red Bull выступает в роли двигателя прогресса и создает эту самую современную культуру. И все это вышло из алюминиевой банки с энергетическим напитком? Да! 